Шрифт взят с сайта
http://www.google.com/webfonts
Лицензия допускает свободное распространение и использование как в некоммерческих, так и в коммерческих работах. 

Над переделыванием шрифта (вариант _Rus) работал Русских Денис 
http://denis-russkih.blogspot.com/
Вариант _Rus предназначен для программы Blender, а также для других программ, которые на данный момент не поддерживают кириллический ввод текста. 
Русские буквы вводятся в английской раскладке так, как если бы пользователь переключился на русскую раскладку. 

Другие переделанные шрифты можно скачать здесь: 
http://denis-russkih.blogspot.com/2011/07/blender.html



